連登係咪得返00後所以唔識毓民？

毓民從來都唔係港獨派，只係想用激進手段令政府正視民生問題同埋審視一國兩制吓香港人嘅自治自由，相比其他泛民政客毓民已經係好少攻擊港獨派同割蓆

你港獨垃圾平時就呻無同路人，連泛民都抽你水，有個唔抽你水嘅人又係咁攻擊

毓民個仔係大陸毓民就五毛

關生係大陸搵食就精神領袖

仲有10後

高熱了

食屎啦

9歲上連登

一睇個標題就知樓主廢佬心態

點廢佬法？